{"id":2,"date":"2022-08-27T16:28:13","date_gmt":"2022-08-27T14:28:13","guid":{"rendered":"http:\/\/localhost\/?page_id=2"},"modified":"2022-08-29T22:45:22","modified_gmt":"2022-08-29T20:45:22","slug":"beispiel-seite","status":"publish","type":"page","link":"http:\/\/localhost\/home\/beispiel-seite\/","title":{"rendered":"Agenda"},"content":{"rendered":"\n<p>N\u00e4chste Auftritte:<\/p>\n\n\n\n<figure class=\"wp-block-table\"><table><tbody><tr><td><strong>Zeit<\/strong><\/td><td><strong>Ort<\/strong><\/td><td><strong>Flyer<\/strong><\/td><\/tr><tr><td>04.09.2022, 15:00<\/td><td>Alterszentrum Kirchhofplatz<\/td><td><a href=\"http:\/\/localhost\/wp-content\/uploads\/2022\/08\/Flyer_2022_09_04.jpeg\" title=\"Flyer_2022_09_04\">Flyer_2022_09_04<\/a><\/td><\/tr><\/tbody><\/table><\/figure>\n\n\n\n<p>Fr\u00fchere Auftritte:<\/p>\n\n\n\n<figure class=\"wp-block-table\"><table><tbody><tr><td><strong>Zeit<\/strong><\/td><td><strong>Ort<\/strong><\/td><\/tr><tr><td>02.07.2022, 15:00<\/td><td>Alterszentrum K\u00fcnzle-Heim<\/td><\/tr><\/tbody><\/table><\/figure>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>N\u00e4chste Auftritte: Zeit Ort Flyer 04.09.2022, 15:00 Alterszentrum Kirchhofplatz Flyer_2022_09_04 Fr\u00fchere Auftritte: Zeit Ort 02.07.2022, 15:00 Alterszentrum K\u00fcnzle-Heim<\/p>\n","protected":false},"author":1,"featured_media":0,"parent":33,"menu_order":0,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","template":"","meta":[],"aioseo_notices":[],"_links":{"self":[{"href":"http:\/\/localhost\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/2"}],"collection":[{"href":"http:\/\/localhost\/wp-json\/wp\/v2\/pages"}],"about":[{"href":"http:\/\/localhost\/wp-json\/wp\/v2\/types\/page"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"http:\/\/localhost\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"http:\/\/localhost\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=2"}],"version-history":[{"count":3,"href":"http:\/\/localhost\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/2\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":80,"href":"http:\/\/localhost\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/2\/revisions\/80"}],"up":[{"embeddable":true,"href":"http:\/\/localhost\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/33"}],"wp:attachment":[{"href":"http:\/\/localhost\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=2"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}